# Запуск тестов

## Запуск всех тестов
Запуск тестов выполняется командой `gulp e2e`. Тесты проходятся по темам в алфавитном порядке, тесты внутри тем проходятся по функционалу (также в алфавитном порядке). В случае, если какой-то набор тестов упадёт, то выполнение тестов будет прервано.

## Параметр --appHost
Если запустить тесты командой `gulp e2e --appHost`, то app.js будет браться из сервера, путь к которому должен быть указан в папке /WP/config/e2e/apphost.local

```
http://localhost:8000/
```

## Параметр --theme

С этим параметром можно запустить тесты для определённой темы, например запуск `gulp e2e --theme=bin` будет выполнять тесты для личного кабинета БИН.

## Параметр --section

Этим параметром можно ограничить функциональность для тестирования, например `gulp e2e --section=registration` будет выполнять только тесты регистрации. Имя секции соответствует имени папки в каталоге `e2e`.

::: warning
Параметр section желательно запускать только совместно с указанием темы. Запуск параметра без указания темы возможен только если в section-папке есть все темы, указанные в `config/e2e/versions.json`
:::
